好天嗰時有人會話天公造美😤

咁好夢嗰時係邊個造美？
。
。
。
。

周公造美

。。。

@憤怒的香腸

仲以為又要發動宗教戰爭

又唔係話唔好笑嘅

你嘅回應就係我嘅動力

呢個Ok喎

唔講咁多 即刻駁嘴

落雨嗰時就係天公造愛

唔錯 抄低咗

呢個還好

Sorry 遲左支援

笑

樓主盡咗力喇你地唔好笑佢

浸大笑話王

去日本小心啲近江聯盟

行雷果陣有人會話

雷公助我

人哋話天公造美

我就話周公造美👻